有狗射左震撼彈

一手 有朋友啱啱係理大 有狗射左震撼彈 朋友依家耳聽得吾清楚已 即係反恐飛虎隊入屋前用個啲 冇記者知道！拜托傳岀去！急！
Whatsapp
(轉自Tg)

仲諗，救人啦
即刻過去油尖旺

無計

陣間見呀！！！！！

【重演六一二】救救理工！全世界頭班車去理工接力

蘋果報左

y core個時都用左

stunt grenade 冇解

音爆彈？

推

「將軍抽車」而家既情況好需要呢個物資